\documentclass[12pt,twoside]{ctexart}
%\usepackage[T1]{fontenc}

 \input{gonghan}
 


\begin{document}
\bantou[中央军委训练管理部办公厅]
\hanhao{87号}
\biaoti{关于什么什么的通知}
%\lipsum[1-2]
\shoufang{训练局}

二号方正大标宋(党口公文),二号方正小标宋(政口公文) 正文:三号仿宋字,一级标题三号黑体字、二级标题三号楷体字、三级标题仿宋字可加粗 行间距:设定页面上37mm,下35mm,左28mm,右26mm,每页22行,每行28字,行间距28磅(word),Covid-19造成了全球性危机。这场危机是对领导力的一场考验。由于并无对抗新型病原体的理想手段，因此各国被迫就如何应对做出艰难选择。而美国的领导人没有通过这场考验。他们把危机变成了悲剧。

此次失败触目惊心。根据约翰霍普金斯大学系统科学与工程中心（Johns Hopkins Center for Systems Science and Engineering）[1]数据，美国Covid-19患病人数和死亡人数都居于世界首位，远远超过中国等人口更多的国家。美国的病死率是加拿大的2倍多，比人口老龄化并因而拥有众多Covid-19高危人群的日本高出近50倍，甚至比越南等中低收入国家高出近2,000倍。Covid-19是一项巨大挑战，许多因素造成了其严峻程度。但如何应对是一个我们可以控制的因素，而美国的表现自疫情暴发就一直不佳。

美国遭遇这场危机时拥有巨大优势。除了巨大的生产能力，我们还有全世界称羡的生物医学研究体系。我们在公共卫生、卫生政策和基础生物学方面拥有强大专业能力，并且一直能够将这些专业能力转化为新疗法和预防措施。这些专业能力很多来自政府机构，可我们的领导人却选择无视甚至诋毁专家。

国家领导人应对疫情的措施一直不够充分。联邦政府基本上已经将疾病控制工作甩给了各州。各州州长的应对各不相同，原因主要不是党派政治，而是能力。但不论他们能力如何，州长都不拥有在联邦政府控制下的各种应对手段。联邦政府没有应用这些手段，而是削弱了它们。美国疾病控制与预防中心曾是世界领先的疾病防控组织，如今却遭受重创，并且在检测和政策方面遭遇惨败。美国国立卫生研究院在疫苗开发方面发挥了关键作用，但却被排除在政府的许多关键决策之外。美国食品药品管理局已经被可耻地政治化了[3]，他们似
假如有其他人如此毫无顾忌地糟蹋生命和金钱，他们一定会受到法律惩罚。我们的领导人却声称他们的行为享有豁免权。但是，即将到来的选举赋予了我们审判其行为的权力。理性的人当然会对候选人的许多政治立场持不同意见。但真相本身既不持自由派观点，也不持保守派观点。在我们这个时代最严重的公共卫生危机面前，我们的领导人表现出了危险的无能。我们不应该纵容他们，不应该让这些人继续尸位素餐，而令美国的死亡

人数再多出成千上万人。
顶刊的悲歌
医学界的顶级期刊《新英格兰医学杂志》（the New England Journal of Medicine，NEJM）罕见地发表了一篇社论，谴责川政府的无能和失败，导致美国的新冠疫情变成一出悲剧，呼吁通过选举让川政府下台。
社论指出，美国原本拥有很强的生物医学研究系统，也有公共卫生等方面的丰富专业知识，以及将这些专业知识转化为新疗法和预防
\newlength{\bottomheight}
\setlength{\bottomheight}{7\baselineskip}
\the\bottomheight
\the\inputlineno

\fujian{1}
%\danwei{信息中心}{5}{1}
\houji{北京大学}{5}{综合室}{五线谱}{826154}

\end{document}